夜晚最好唔好上連登。

連登晚上，唔係屌勇武話勇武無腦，就係話要同勇武割蓆既post。
今晚成晚就討論條臭雞女警，唔理你地係反手定正手，見到都火撚滾。

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

夜晚多放工既和理非

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push

push 屌你老母

agger 碌咗一陣啲post都係關於個madam 屌你老味有冇咁撚多嘢講

8.22死線。毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ